---
layout: post
title: Démarrage de CLFS
date: 2008-12-05
tags: CLFS
---

Face à l'ampleur de la tâche que constitue la traduction de BLFS, et vu que le mouvement sur ce livre y est intense en anglais, il a été décidé de se consacrer pour l'avenir à CLFS. Ce pro:et compte 4 livres: 1 stable et un de développement pour 2 types de systèmes.

N'hésitez pas à vous joindre à nous.